《Stop the Stole》每分鐘關注侵侵講乜尻

哇！ 密歇根州只是拒絕證明選舉結果！ 有勇氣是一件美麗的事。 美國感到自豪！

只是？